[緊急!!!] 唔該大家比返少少理性 好無?

推 大家比返d理性啊好無

推

仲有啊 搞尻地鐵 一陣人地真係停駛
自己斷自己補給同後路做乜尻
唔該大家!!!!!!! 集中火力啊